求下大家唔好推住其他post 專心做和你shop

如題 嗰啲乜9曹永廉今晚再提 再開post都唔遲掛

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

同埋之前有個手足講嘅「和你攞」行動都可以配合埋和你shop
狂攞啲藍店派嘅所有單張、小冊子同其他宣傳物資，跟住隨即揼晒落垃圾桶或者撕爛佢，增加佢哋嘅日常開支